純粹發洩下當屋企兩老都係深藍真係好撚慘

代朋友po

日日都驚比老豆打同精神折磨
最撚叻就係洗我腦，要我變深藍，門禁我
老母就火上加油，煽風點火
今年中六，下年年尾先18歲生日
我真係唔撚知點捱落去

講完啦，點都好
光復香港，時代革命
fight for freedom , stand with Hong Kong

將軍澳？

我個frd係啊~